## План урока
1. Что такое Node.js.
2. Что такое npm.
3. Создание проекта с помощью Node.js. Что такое package.json.
4. dependencies и DevDependencies.
5. Что такое Gulp.
6. Основные команды gulp: task, src, dest, watch, series, parallel.
7. Что такое модули Gulp.
8. Работа с модулями Gulp.